3個星期由170cm身高升到190cm身高，你問我答

再三個星期前幾高？

170=170>190

無圖你話你一日內高過姚明都得啦

可以呀

解釋點解

條鳩長左幾多？

幾時睇精神科醫生?

仲有無得高想學野
利申：194

駁骨？

三週內智商跌至負就真